幾時再各區開花？

香港人，訓醒未？

Push

反抗只是口號

遍地開花呀

罷工同各區開花自係王道

甴近平

真係要開花，至少4-5區

遊行同開花要一齊

推

開花目標不如每區定做燒狗屋啦好嘛

now or never

曱近平

即刻開花

幾時先識主戰場一有事，五區就識自動開花？打緊嗰陣，係未出去嘅文宣組做嘢嘅好時機

唔好再18區 唔夠人

五區開花

嬲埋聽日，然後收拾心情，星期一準時返工